有民主黨員作證曾經接受修改選票的訓練

週四（11月19日），川普（特朗普）總統的法律小團隊舉行新聞發布會，對2020年美國大選涉嫌舞弊的行為進行曝光。川普團隊律師表示，來自兩黨的美國公民都希望維護美國大選的誠信，一名誠實的民主黨人站出來曝光自己曾被培訓進行選舉欺詐。

「布萊特巴特」新聞（）報導，川普競選律師團隊首席律師魯迪‧朱利安尼（Rudy Giuliani）在新聞發布會上對記者說：「密歇根州有一個誠實的民主黨人透露他們在作弊。」

「我們將向你們展示她的宣誓證詞，因為我知道你們一直在虛假報導我們沒有（選舉舞弊的）證據。」他說。

朱利安尼說，美國人民有權知道選舉舞弊的情況。他說，新聞界不應該對迄今調查所揭示的內容撒謊，其中包括美國人民將挺身而出分享他們知道的關於選舉欺詐的事件。

朱利亞尼說：「你們不會報導這些，這個國家的公民，一個非常好的女人，她願意讓我給你們她的名字……」

「我不能給你們所有這些證詞，因為如果我這樣做，這些人將受到騷擾，他們將受到威脅。」他說。

但是有些人願意公開宣誓證詞，包括為底特律市工作的傑西‧雅各布（Jessie Jacob）。

朱利安尼說：「她（雅各布）於9月被分配參加投票工作。」「基本上，她受過如何欺詐的訓練。她說：『我的主管指示我將這些缺席郵寄選票的郵寄日期調整到早於實際發送日期。』」

密歇根州要求郵寄選票上的郵戳日期必須早於11月3日晚上8時之前，才算有效。

朱利安尼說：「主管宣布了所有工人從事這種欺詐行為的公告。」「不是我這麼說。一名美國公民在宣誓證詞中說。」

朱利安尼還說，這名女士還說，她看到選舉工作人員非法指導選民要投票給誰。

雅各布在宣誓書中說，她每天都直接觀察到，底特律市的選舉工作人員和雇員都在誘導和試圖誘導選民投票給喬‧拜登和民主黨。她還說，她看到他們鼓勵選民從總統選舉到地方各級選舉一路勾選民主黨。

朱利安尼告訴記者，許多證據都是公開的，記者可以在網上進行審查。

朱利安尼對記者說：「要弄清楚我是否完全誤導了你們，你們要做的就是看看這些訴訟。」「看看有什麼指控，看看宣誓證詞。」

朱利安尼說，雖然並非所有宣誓證詞都被公開，但美國公民卻提供了數百份證詞。

推

除左大紀元之外仲有乜野source

大紀元 = 美國版熱狗

大紀元呢d睇完笑下就算啦

民主黨員都篤灰
證明個黨

你半夜冇睇直播？

岩兒登仔嘛
咪比你地開心下囉

睇片啦屌你
又spin去「大紀元fake news」度
醜唔醜架你哋班五毛

篇野引用美媒 , , 自己入去搵

Youtube search個LIVE黎睇 對你D藍屍黎講係咪真係咁難?

//「我們將向你們展示她的宣誓證詞，因為我知道你們一直在虛假報導我們沒有（選舉舞弊的）證據。」他說。//

左膠五毛反侵撚真係成日話無證據

咁又點